\newpage
\subsection{Przewidziane oraz nieprzewidziane problemy}

\subsubsection{Przewidziane problemy}

\begin{itemize}
	\item Brak znajomości wykorzystywanego środowiska oraz języków programowania
	\begin{itemize}
		\item Ze względu na to, iż projekt tworzony był w grupie 6-osobowej, należało dojść do kompromisu w sprawie wykorzystywanych technologii - nie każdy członek grupy specjalizuje się w tym samym języku programowania/dziedzinie. Z tego powodu, pojawiały się różne problemy - począwszy od konfuguracji środowiska, po brak zrozumienia niektórych mechanizmów składniowych języka/języków.
	\end{itemize}
	\item Brak wystarczającej ilości czasu
	\begin{itemize}
		\item Projekt realizowany był na 7 semestrze studiów inżynierskich - co za tym idzie, każdy członek grupy, równolegle, zobowiązany był do pisania własnej pracy dyplomowej oraz innych projektów w ramach semestru.
	\end{itemize}
	\item Złożoność projektu
	\begin{itemize}
		\item Zadanie zaprojektowania oraz wykonania aplikacji do zarządzania dniem pracy specjalistów nie należało do najłatwiejszych. Decydując się na taki projekt, grupa musiała zdawać sobie sprawę z jego rozpiętości i złożoności.
	\end{itemize}
\end{itemize}

\subsubsection{Nieprzewidziane problemy}

\begin{itemize}
	\item Problemy sprzętowe
	\begin{itemize}
		\item W fazie projektowania systemu, u dwóch członków zespołu, pojawiły się poważne problemy związane z niezbędnymi narzędziami pracy. Przez to grupa projektowa była mniej wydajna, a praca została na pewien czas wstrzymana. 
	\end{itemize}
	\item Problemy zdrowotne
	\begin{itemize}
		\item W okresie jesiennym odporność organizmu człowieka wyraźnie spada, narażając na przeziębienie i grypę. Stanom tym towarzyszą często inne jesienne objawy – bóle głowy, ból gardła czy ogólne osłabienie, które negatywnie wpływają na efektywność pracy.
	\end{itemize}
	\item Nieprzewidziana złożoność przewidzianych problemów
	\begin{itemize}
		\item Niektóre przewidziane utrudnienia w tworzeniu projektu okazały się zdecydowanie poważniejsze, niż zakładano. W szczególności krótki czas realizacji przy tak złożonym projekcie.
	\end{itemize}
\end{itemize}
