\subsection{Harmonogram projektu}

Prace projektowe zostały podzielone na 3 etapy:
\begin{itemize}
	\item Burza mózgów, tworzenie wymagań, wybór technologii, specyfikacja architektury. 
	\item Podział modułowy, implementacja rozwiązań.
	\item Poprawki, testy, tworzenie podsumowania.
\end{itemize}

\begin{tabularx}{\textwidth}{|p{1cm}|p{4cm}|p{9.68cm}|}
	\hline
	Etap & Termin & Podetapy \tabularnewline \hline
	I & 4.10.2017 - 30.10.2017 &
		\begin{enumerate}
			\item Wybór tematu.
			\item Burza mózgów – ustalanie wykorzystywanej technologii, podstawowych funkcjonalności. 
		\end{enumerate}
		\tabularnewline \hline
	II & 30.10.2017 - 12.11.2017 &
		\begin{enumerate}
			\item Instalacja środowisk na stacjach roboczych członków grupy.
			\item Konfiguracje środowisk.
			\item Szkolenie zespołu pod katem wykorzystanych technologi.
			\item Zapoznanie się ze zrozumieniem członków zespołu z dokumentacją projektu.
			\item Rozpoczęcie pracy nad implementacją projektu.
		\end{enumerate}
	\tabularnewline \hline
	III & 12.10.2017 - 19.11.2017 &
	\begin{enumerate}
		\item Implementacja bazy danych.
		\item Systemy autoryzacji modułów administratora, klienta i~lekarza.
		\item Modelowanie bazy danych i~połączenie jej systemem ORM.
		\item Implementacja CRUD'ÓW Sprzętu, Zabiegów i Lekarzy.
		\item Rozpoczęcie pracy nad aplikacją mobilną.
		\item Rozpoczęcie pracy nad implementacją modułu dla pacjenta.
	\end{enumerate}
	\tabularnewline \hline
	IV & 20.11.2017 - 26.12.2017 &
		\begin{enumerate}
			\item Implementacja kalendarza terminów.
			\item Implementacja API wykorzystywanego przez aplikację mobilną.
			\item Implementacja użycia API w aplikacji mobilnej.
			\item Ukończenie modułu dla pacjenta.
		\end{enumerate}
	\tabularnewline \hline
\end{tabularx}
\begin{tabularx}{\textwidth}{|p{1cm}|p{4cm}|p{9.68cm}|}
	\hline
	V & 27.11.2017 - 03.12.2017 &
	\begin{enumerate}
		\item Ukończenie aplikacji mobilnej.
		\item Ukończenie modułu administracyjnego.
		\item Implementacja użycia API w aplikacji mobilnej.
		\item Testowanie.
		\item Wzbogacenie dokumentacji projektowej o~wnioski i~przemyślenia.
		\item Oddanie projektu.
	\end{enumerate}
	\tabularnewline \hline
\end{tabularx}
